# Weather forecast PWA
________________________________  

Проект представляет собой поиск прозноза погоды на неделю или в прошедшие 5 дней в зависимости от выбранного города. 

_В проекте реализовано:_  
1. Адаптивная верстка  
2. Обращение к стороннему API, выполнение запросов  
3. Анимация полей ввода 
4. Логика отрисовки карточек с прогнозом погоды и инфобокса  

_Что не сделано и какие баги присутствуют:_  
1. Стилизация полей ввода не по макету  
2. Отправка формы с данными полей ввода происходит при нажатии _Enter_    
3. Карточки на мобильной версии рендеряться корректно только в случае, когда ширина экрана не меняется или не больше 540px (логика  отрисовки массива завязана на ширине экрана, которая единожды считывается при рендере страницы)  

_Примечание: первый опыт работы с TypeScript_:sparkles:

### Инструменты  
* HTML5  
* CSS3 
* React  
* Typyscript 


